lbj奪冠加拜登當選打擊咗幾多兒登仔心靈？

美國已光復明明投拜登班後生仔先係左派黃絲，成班偽黃想侵贏打擊美國盟友

打擊中共係兩黨共識，美國國策，成班藍絲想侵贏啲醜惡嘴臉出哂嚟